大戶可唔可以放過我地呢班小淡友

我知大家上星期語氣重咗少少
新年流流和氣生財
可唔可以放過我地
唔好再升住

對唔住

輸到開始買牛

呢個歉意最有誠意

係高位連10日跌左3000點畀你地啦
畀大戶食下好冇？

好啦放過你啦 trump埋你一齊玩

今日將過年後D profit輸哂
發左個新年發財夢

一樣

多得麵仔, 抵你死！！！

大戶跟住就開熊

升到27801 HOLD一日算啦

即係會去到287

Hi 淡友［369］

熊軍比人夾到求饒
笑死

大戶我唔屌你地都唔撚得！我成倉279熊，有種打我靶呀笨，唔撚信你仲有力升

屌你老母，日日幾千人確診都可以升，阿爺你咪救市唔救人囉，我咪用成倉279換你老母個武漢

買牛啦

跌緊la, 驚乜。 大家俾d掙扎

道歉時露出胸部是常識吧